有無巴打玩isle of man??

大家覺得手感如何？值唔值得買？
入黎比下意見

無呀收皮喇